今天，我在学习方法中使用了结对开发模式。这是一种我以前从未听说过的新颖模式，它不仅使彼此更加专注于工作，而且增加了他们的友谊。但我认为最大的问题是，你不习惯周围的人，在写代码时一直盯着你看，你会感到不舒服。最后，我还学习了HTTP、Resultful API和SpringBoot的基础知识，这些都给了我很多知识。

我是感到开心的，这是因为能够很好的学习到知识，没有遇到特别特别的困难，学习效率好，我之前一直都不太懂地址和问号传递参数有什么区别，今天的课堂上面算是解答了我的疑惑。而且我发现可能是SpringBoot2.7版本的问题和我以前知道的有一点点小小的差别。

希望在接下来的课程中，能够学习到更多的后端和前端知识，在之后的项目能与队友一起很好的合作。